Netflix 嘅Uncut gems 幾好睇 對Adam Sandler 改觀 唔係成日拍爛片

轉型中

我覺得套戲D配樂有D突兀, 加埋成日幾個人一齊講野, 睇到我好stressful
不過我諗應該係導演特登安排令我地代入Howard

呢度係佢突破 以前佢嘅戲得一套欣賞 waterboy

其實果時Click 已經對佢好改觀